向今日面對危險 仍然出黎既手足講聲 辛苦你地！

今日

輸定贏

辛苦晒 多謝你地

too early to say

拉左唔小，希望冇事。香港加油！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

721

絕對係，任何一個今日企喺港島對抗暴政的，都是英雄。

辛苦晒！